今日地鐵冷氣勁左好多?

好爽. 係未比人投訴完?

邊款車箱先？
觀塘綫大陸製車箱人多果陣都係唔夠冷氣

人多咪唔夠囉
人少咪凍到你仆街
佢好似default 24度

係未

驚好似青衣站咁火燭

港島線明顯凍過琴日

陷家產地鐵我早幾日先投訴完佢CWB 通去時代條隧道唔撚開冷氣